# Программное обеспечение ЕСМА для шкафов радиооборудования системы МАЛС

Данное программное обеспечение реализует интеграционное решение передачи диагностической информации по функционированию стационарного 
радиооборудования МАЛС в ЕСМА

## Установка

Для установки программного обеспечения на СТРИ.421459.001-01 Блок компьютерный системы диагностики (CPUBD) выполните указанные шаги. 
Если на CPUBD установлена актуальная версия образа системы, то шаги 1-2 можно пропустить. 

1. Скачайте актуальный образ системы ftp://ftp.tehnoprog.ru/pub/esma/images/last/esma-image.img.
2. Запишите образ на flash-диск из состава CPUBD. 
Для этого подключите флеш-диск к рабочей станции с ОС linux, используя команду:
```

        dd if=<путь к файлу образа> of=/dev/sdx
        
```

        *sdx - номер flash-диска, под которым он определился операционной системой Вашей рабочей станции*
        
        ....

## Настройка


## Авторы

* **Павел Лепихов** - *Вся разработка* - [Павел Лепихов](https://github.com/lepikhov)



## Лицензии

Все права принадлежат ООО "ТЕХНОПРОГ". Подробности в [LICENSE.md](LICENSE.md) 



